Donald J. Trump FLORIDA LIVE 唐納德·J·特朗普 佛羅里達現場

根據綜合8項民調 拜登領先特朗普7.2個百分點

Joe Biden 2020

biden台下都仲多人啦
登仔必勝

邊度台下先？書台下面？

咁易俾你睇到咩！總之 in 登 we trust

孫女

FBI表示:唔理 唔知 唔關我事 見唔到

唔敢影台下

我登必勝